解放軍有冇經過入境處入境?

佢自發性出嚟會唔會係非法入境者

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

Serviceman 好似唔受入境限制？

有冇人可以答到我

但係佢自發性出嚟

第115章 《入境條例》
第II部 入境程序
10.有關軍人的特別條文
(1)軍人可無須入境事務主任或入境事務助理員准許而在香港入境。

咁佢自發性出嚟算唔算係軍人?

著晒解放軍訓練T
自發?

有做入境

本身駐港個班就已經要做出入境

香港有註解放軍，唔洗入境

駐

Push

用乜嘢簽証？

佢哋聲稱自發
雜種狗出呢招點樣搞
報入境處話有非法入境者得唔得

冇野叫自發 解放軍就係解放軍

解放軍咪用解放軍簽註囉

要做，但for reference only,無得唔俾佢入

一直唔洗 坐軍車/高鐵/船
人同貨都唔查
但理論上佢地出街要帶一張解放軍卡

咪傻，入境處奶解放軍奶得仲勁過狗

首先佢係軍人, 香港無人奈得佢何

其次你咁做同報警叫黑警捉藍絲刀手有乜分別？

就算入境個老細係黃
佢立場捉唔捉好
況且老細仲要係藍